唔知阿偉用政府一萬蚊還咗錢未呢

偉 係度嗎？

😦😦😦

點解要還？

阿偉應該唔夠秤攞1m

我憑我本事申請個一萬蚊

我憑本事借架喎

早年攞個4000就還左啦